老老實實，做屋邨仔，啤開，仲開心過中產仔

中產仔
夾心階層
屋企有d
又唔算好有個d
住居屋
新界私樓
得自住個間
成績ok
成世人淨係得讀書
出到黎打垃圾工
呢d最慘
勁又唔夠人勁
廢又唔夠人廢
呢個世界
一係勁一係廢
夾係中間最慘
屋邨仔啤開
老豆老母冇期望
讀ive engine
一出黎揾20k+
當你神咁拜
讀唔成
出黎做裝修
風火水電
飲食sales
有工返有家用
話9知你
但中產仔夾心仔
得一條路行
就係讀書
搞大單野
創業
冇錢冇人脈
又冇資產
做藍領cheap工
又講唔過去
屋企都唔想你做
驚親戚問起
始終做返文職
又揾唔到食
冇得解決
唯有日日煲抖音
麻醉自己
玩下股票
明知跌市蝕多
叫做生活有重心
過下日晨
有d世藝
未溝過女
但叫過幾次雞
知女人係咩黎
就夠
講到尾
男人都係嫖賭蕩
有錢就屌model
玩收購操啤
酒池肉林
屋邨仔就屌mk妹
賭波玩馬過大海
鍊車叫雞篤波打機
夾心仔中產仔最慘
打飛機
記住d女明星樣ff
學師奶買兩手玩下
煲下抖音又一日
又捱過一日

樓主似讀BSE

樓豬 好窮？

咩歌？